約三十名不同派系港獨派參與民陣遊行 港獨派：兩者唔同，同民陣遊行有分別

約30名支持港獨人士參與民陣元旦遊行，他們未有跟從民陣路線進入政府總部東翼前地，改為於金鐘統一中心附近解散。

香港民族陣線召集人梁頌恆表示，改變遊行終點，目的在於顯示與民陣的分別。他說組織支持香港獨立，而非無了期要求「我要真普選」，認為爭取香港獨立更為現實，亦不打算與保安員或警員有衝突。

梁頌恆又表示，只要仍有自由，都會爭取香港獨立。他提到組織的倉庫日前被人爆竊，失去部分旗幟。

30名 共諜冇曬經費

點解獨派一定要痴埋泛民一齊行，可以唔申請不反對通知書自己搞遊行集會架，係咪怕比差佬拉？

唔痴仲少人過旅行團喎

回力鏢，愈做愈縮，衰過亞視

早兩年獨派出現好似從天而降咁，咁快已經變成過街老鼠，冇得入閘選立法會就變成一盤散沙